琴晚個ex冇啦啦msg我

同個ex散左9個月
佢琴晚冇啦啦msg我話多謝我上年聖誕陪佢
其實都散左咁耐 佢突然msg我係咩意思?

黎場友誼波呀問問問

HI 免費雞

想做愛

收撚皮啦阿叔

我唔想
但個心仲想見下佢

屌啦 問咁多

真絲

無所謂的 見=做愛

想你今年聖誕陪佢過性誕

我又掛住你塊閪啦

你再扮女人我一定打撚到你仆街 屌你老母臭西

總之就係佢想見你囉扑唔扑野你自己諗

友誼波？

約佢上房畀其他人ntr囉

當初點解要分手先？

空虛、寂寞、凍，想取暖

有啲人就係咁On9
我都無啦啦同個ex keep chat dllm